金正恩勞動節現身 打破病重傳言

金正恩勞動節現身 打破病重傳言

連登仔又燈

個樣冇變過唔似大病

替身

Stock photo

Stock Body

影武者嚟

真嗰個喺香港

終於做完手術

'

新分身做完整容手術

一日冇片冇同外國人接觸都唔信

蕭生又中好準根本冇死

假設佢5月1真係出返黎
咁佢之前究竟咩事

好明顯係替身做完整容手術

未傾掂數

毛澤東嘅大鳴大放，引晒堆異見者出嚟

呢個二號機黎

真係有啲唔同樣
動作表情都同本人唔同
同埋得相無片

江澤民翻版

蕭生中 = 燒山好嘢！

蕭生燈 = 係都要出嚟燈、燈埋我吖嘛

連燈仔永遠接受唔到事實

唉呀，唔開心呀，條卜街冚家拉死唔去

之前咪同普京侵侵黎香港拍廣告